其實做咩要加時，不如直接射十二碼算啦

加時都唔會有波入

還掂都打和，不如一開波就射十二碼算啦

系，睇咁多年世界盃都未見過加時入波

2010決賽?

上2屆決賽都係加時絕殺

2014決賽？

人地第一次睇世界盃又同你講咩

咁決賽先加時
其他比賽半場踢30分鐘
和波就猜包剪揼決勝負

其實做咩要互射十二碼 應該無限加時直至有一邊入波

其實做咩要踢90分鐘 應該好似街場咁一球過

2006加時意粉連入兩粒德國，真係經典